Do you think Fei Si Daai Zeik is full of shit?

I bet he can't even read English.

我覺得英文真的稍嫌多了一些

rubbish user